做左十年保齡球場

是咁的 我細細個因為父母係保齡球場職員嘅關係就同保齡球場結上左不解嘅緣份

由細個逢假期就係保齡球場度過 到中學暑假去球場做pt 到大個就算有正職都會逢星期日返去做pt幫手

因為對保齡球場同保齡球有份感情 久唔久就聽見某某保齡球場結業 發覺保齡球呢項運動愈來愈少人玩 愈來愈式微 加上呢個武肺疫情 所有保齡球場嘅生意都唔好 因為保齡球場佔地面積大 交租都交到死

小弟希望做返D野 為保齡球場呢個孤獨嘅行業出一分微薄嘅力 所以小弟想逢星期日夜晚8：00 on-duty
嘅時間係教黎球場玩嘅客人打保齡球知識（因為星期日夜晚真係唔會好多人黎 好空閒 ）

如果各位巴絲 有興趣星期日夜晚得閒黎玩下學下 可以早D pm我 我會比聯絡資料你哋 可以就下時間同留球道方便我教（始終係返緊工 唔可以唔理公司D嘢 ）

香港打保齡好撚貴，細個跟學校打過一次好有興趣，想去練波貴到俾唔起
變左又係d富家子弟既娛樂

老餅野,但我幾中意玩

真貴到仆街

做緊邊間保齡球埸？
點解黃埔果間咁廢 成日壞

搞返個連登保齡球大賽

係荃灣做緊
因為香港保齡球機通常係舊型號 所以點都有返10年以上歷史 加上部機日日都運作 好多損耗 壞係正常

有無睇過滾球王?

無呀 得閒睇下先

都唔係普通壞咁簡單
之前公司租過場玩
呢邊壞完到個邊壞 見到啲職員跑狗咁跑
壞一壞又停10分鐘
有個呀叔職員就企埋一邊吹水 叫佢整又唔理
幾個鐘內見過好多次落咗去球道執樽
沒落真係有原因

咁壞又真係過分左 不過保齡球式微最主要嘅原因都係租金 聽講黃埔個球場月租要成80萬
老實講都唔知生意額夠唔夠比租

可以拍教學片 點出佢啲招式😹😹😹😹 佢有招乜鬼好似鷹咁跣出去 好鬼難學

一聽個姿勢就知正常人用會仆街仆到鼻都爆

有料真係會仆爆鼻

就等於架車裝晒d雜乜劣質零件，一樣不停懷